有冇文宣將今日警犬既行為濃縮成一分鐘影片？！！！

將今日警犬既幾樣惡行濃縮，每段十秒，總共一分鐘，方便share出去外國

6未必有片，但可以用相代替
我剪片唔叻，只可以幫手譯少少字加係下面黑色部份做解說：

1) HK Police pretended to be protestors to arrest protestors 香港警察假扮示威者捉示威者

2) HK Police fired tons of tear gas in the indoor area of a train station 香港警察於葵芳站內射大量催淚彈

3) HK Police inhumanly striked the arrested protestors' heads and necks 香港警察多次以不仁道形式對待已被制服示威者，如膝頭壓頸、撳地後繼續拍打頭部

4) HK Police brutally pushed protestors down the escalator, disregarding others' lives 香港警察為拘捕而妄顧他人生命，警棍瘋狂亂打兼喺電梯高處推示威者

5) HK Police fired into a group of protestors directly at less than one meter distance 香港警察於不足一米距離亂槍掃射示威者

6) HK Police shot a protestor in her eye to cause her permanent loss of sight 香港警察開槍射擊致示威者永久失明

自推10次

8.12癱瘓機場

push

Push

推

幫推

推 文宣幫手！！

up 緊片上youtube

可唔可以share d 片link 愈高清愈好